大家覺得邊間銀行嘅服務最差？

我用過五六間銀行 覺得東亞成個user experience真係差到冇人有

佢個app係白癡到如果你同一時間有兩張東亞信用卡 想登入時就會係咁bug 用新嘅信用卡號碼同自訂嘅user name都唔會登入到 係咁彈error message話你個電話號碼已經link咗去另一個Account 要你用舊嘅信用卡號碼(16位)登入
㩒多幾次仲鎖埋你個account 叫你打個星期六日唔會有人聽嘅電話號碼去reset

換迎新禮品有任何問題 亦都唔會主動通知你 係要你打幾十次電話 send晒email 先慢慢幫你跟下 搞足你大半年

好啦 宜家想cut卡 仲難過cut有線 又要你換埋啲分 又要鎖咗你個網上銀行 真係俾佢折磨到身心俱疲都係果句啦 明明銀行係應該幫手處理生活上嘅transactions 點解現實中成日都係調返轉頭 好似要你serve間bank咁 幫佢做呢樣果樣 嘥你勁多時間同佢溝通

戶口得幾百蚊？
我戶口幾千萬cash，次次去都有女經理幫我含

仲敢用佢savings咩 浄係得信用卡已經cut都cut唔切